想燒2支國旗落去畀吳孟達繼續做護旗手

但有國安法唔畀燒國旗
達哥係下面無得做護旗手
肯定死唔眼閉
强烈要求批準燒國旗
等班護旗手可以係地獄繼續護旗

燒黨旗啦，反正係黨員

你唔貼圖我連佢乜樣都唔知
貼埋都唔知佢乜水

燒呢兩支頂住先得唔得?